選舉贏左了，可以繼續安穩生活了

和平真好